三國入面咩人最廉潔?兩頁內估中認你做契爺(2)

我先係原post主
上個post推爆左都無人估得中

錯

木鹿大王

曹永廉

演義定正傳先？

泰始皇

都得

我

廖化

廖化作先鋒
廉政先鋒

秒

管寧

成廉

潘鳳

法正

法正呀
法正先鋒呀

上面全部錯撚晒

兀突骨

關禮傑

費禕

徐晃

無聊 抄post

蟻多嬲死木鹿大王隻象🐘

可唔可以直接講答案？純粹想知

痴撚線

郭嘉

樓上條友骨完未

笑死

究竟做乜撚野

樓豬快啲開估

樓主仲未諗到答案？

我居然睇曬咁多頁木鹿大王

呂布，直接做人契仔唔洗貪

仲有兀突骨

開估啦

呢種on9洗版回覆，玩一個post就算啦好嗎

漢獻帝

π突骨

做乜鳩

笑撚死

兀突骨，《三國演義》虛構人物，南蠻烏戈國之主，是身長十二尺的巨漢。 孟獲遭到六擒六縱之後向兀突骨救援，兀突骨親自帶領兩名兵長土安、奚泥及三萬藤甲兵去攻蜀。在連勝魏延十五陣之後，追擊至蟠蛇谷，被諸葛亮埋伏，以火攻反擊之，兀突骨和其三萬部下全部戰死。 兀突骨是小說《三國演義》中的人物，不見於正史記載。

返唔到轉頭，已經唔可以認真看待木鹿大王同兀突骨呢兩個人名

下個post係咪朵思大王

樓主好慘

我竟然睇左咁多頁兀突骨

樓主
你求其開估完左個系列啦好嘛
你話答案係乜我都會認同你

仲兀緊

屌你老母又說兩頁開估 宜家第二個post都仲未開 仲要人繼續估 幫你推post 收皮啦你

我屌你老母咁你開估未

笑到停唔到

樓主辛辛苦苦諗完條iq題點知得到嘅係木鹿大王同兀突骨

金環三結

無論係木鹿大王同今次個乜春骨都搞到我笑到停唔撚到
hit中我笑點

屌，留名1001，同等開3有第二個人名

多咗啦 木鹿大王最好笑

成堆痴線佬

而家先200,應該可以多幾個名接力

阿會喃

董荼那

個pi字點讀

張星彩

兀鷹個兀

又黎

我屌你老母 咪撚抄尻人啦

水鏡先生
清如水 明如鏡

爪黃飛電

無中生有

赤兔馬、的盧、絕影、爪黃飛電

星彩無碼

你真係有答案說服到人我切柒呀

妖 收皮啦

等我代樓主開估啦
答案係司馬懿
因為司馬光破缸 路人皆知

完啦好嗎

，

樓主個仆街快啲講答案，屌你老母

上面全部錯

到底上面條友做乜尻

快啲講答案，屌你老母

劉禪

咪玩野

講答案呀

朵思大王

咁多人想估做乜要咁急呢

屌 真係好撚低質
on9當有趣

你試下答案係令人唔滿意吖，你仆硬街

我勸你快啲講答案

樓主開兩個ac?
一個問 一個洗

開估死全家

其實好撚無聊 搞到真係想估/知答案個啲人無心機再睇落去
屌你老母

馬國明

我屌你老母完未呀

快啲開估啦
我已經唔想再見到木鹿大王同排骨

華陀
因為誰簾就會聽症

兀突骨 追到LIVE

下一個係咪到孟獲?

其實答左曹操未

好啊

孔融
因為孔融讓梨

屌你老母

咪撚再玩野呀

答感

已經第2個post
如果答案唔得
樓主叫伯母準備吓
就快有嘢俾佢做

黃忠？

木柵動物園貓熊寶寶圓仔花了解我們的確認為是一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個有一我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我也不是我 便是你，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都是我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有點痛苦的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應景的粽子的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人生的一個人都我我我我我也不是我 便是你的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人 鹿大王

見到兀突骨就笑到停唔到

竟然到十七頁重未開估同重見到兀突骨。。。。

好撚無聊 講就講啦

木突骨

仲估乜撚野 咁樣落去 咪又係你覆一兩句之後d人同你洗哂版 之後你又開個新po 咁樣loop落去 又唔講幾時開估

我諗樓主遲d開post都係咁比人騎劫

兀突骨 追到Live

係

木鹿大王?

今個post係兀突骨

點解咁有恆心洗兀突骨
笑到仆街

已經over咗喇

完左呢個post未有人估到即刻開估

丌宊滑

關菊英
因為講不出聲

收皮啦，你試下講垃圾答案吖

保證合理

好，我等

曹操，曹永廉

不過老實說，你講乜都仆硬街

赤兔的盧

咁唔使講啦

咩人最廉潔

忠心義氣拜關帝

講呀

目錄大王

恭喜你地睇骨睇到呢到 休息區

你好撚趕咩

跟本就無打算開估

樓主得罪左成個南蠻？

你on9囉
第一次咪好笑
笑多幾次仲得出証明你笑點低 個人低俗

問撚完又唔開估 死全家啦

趕呀，睇埋做野，快啦

竟然無帶來洞主

咁洗版係咪可以ban

ban你個頭

七姊妹

帶來洞主

可以試吓檢舉

咁你有排都唔使做啦

終於追到live

你咁仆街

我遲下睇完答案唔滿意，你就死

祝融

已經舉報晒班仆街，等被bam…

兀突骨 終於追到Live

火燒籐甲兵!!!

樓主再唔開估就應該史上一個1q題post要開（3）⋯⋯

唔急唔急

痴撚線 諗住飛到最後睇，點知仲係骨骨骨骨骨

曾志偉

曹操

一個POST引撚左咁多On9仔出黎,
全部Block撚晒.唔該樓主

做乜好似達哥chatroom啲小學雞咁，一句嘢重複講幾次就成班人跟住洗

點解我會覺得兀突骨越睇越好笑

屌你個名

廉頗

屌你地班南蠻人係咪gay架

洗左咁多版無人講祝融夫人

係咁鳩叫木鹿大王嗰啲已經block哂
阻撚住哂

On9 但好撚好笑
樓主肯開估未呀

都話呢個post再無人答中就開

李自廷

第一次睇木鹿大王真係笑撚到仆街

錯啊

木鹿大王？

垃圾樓主含撚啦 on9當有趣
咪撚開估囉

又黎木鹿大王

屌快撚啲喇

關羽
因為關羽張飛留比趙雲
證明關羽係 唔收飛
完

金瓶梅

柒碌帶黃

丈八蛇矛

長信宮燈

傳國玉璽

墨子

韓非子

呀骨仔 好勤力

骨夠未，成個post都係骨

樓主

金x梅你仆街啦

洗左成晚

毒撚係得閒d

唔洗啦？ 廢物

仲有排先1001
慢慢洗啦

木鹿大王呀

馬德鐘

跟尾狗

劉禪？

曹永 廉 曹 永廉

關羽

咩人

荀攸

野生的 兀突骨 出現了！

兀突骨： 兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！兀突骨！

鐵蒺藜骨朵

甘寧 因為金零

周瑜！因為周瑜自宮緊！

1001

睇哂咁多個兀突骨

姜維

曹操

因為曹永廉

孫策

究竟而家有幾多個兀突骨？

目錄帶黃

樓主呢鋪真係比人南蠻入侵

pi突骨

曹洪 曹子廉

董茶那

我認真吓估
曹洪 字子廉

孫權

曹馥

樓主老母

等1001